喂大佬200萬人呀 莫講話要你撒回 罷免你成個政府都仲得

大家唔係咁就收貨呀? 我地擁有既係民意

條例必需撒回！
林鄭及其他高官必需下台問責！
黑警必需接受處分！
釋放被捕人士！
下屆選舉必需踢走保皇黨！

其實係嫁
不過200萬心係咪同你同一目標姐。。。。